越大越發現搵唔到中意既人 越難越愛

20幾歲人仲未拍過拖
唔係話無機會 不過總是覺得唔適合自己
我中意個d總係唔會中意我
天意弄人🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
可能我中意既女仔係呢個世界上越黎越小
越黎越覺得好難搵到適合自己既人
我都只係想簡簡單單
中意d比較清純，單純既女仔
但可惜總係遇唔岩
成世人中意過好小人
越大越發覺越難找了
又唔想逼自己同一d唔中意既一齊🤦🏻‍♂️

可以試下男仔

我係真心嫁🤦🏻‍♂️

我身邊有啲好純好簡單既單身女性朋友
但佢地讀書做野太叻 冇人敢追

咪又係雞 每隻雞心入面都有個價 價錢岩 唔洗你開口 自自然然擘大個西

求介紹😂🙏🏻

細細個會好易鍾意人，但人越大拍拖前要諗嘅就越多，諗諗下就會覺得都唔係咁適合 ，雖然都會對人有好感，但談得上鍾意既真係無乜

愛情可能並非你想像中咁完美，呢個世界都冇所謂嘅非他不嫁，非誰不娶，活在當下，廿幾歲人，處女絕咗種㗎喇

佢地神科人 你怕唔怕先

問題係而家連有好感既女仔都遇唔到

我其實中意人唔會考慮咁多
係中意就中意😂睇feel

唔通要孤獨終老🤦🏻‍♂️